16名被捕人士下午提堂 控非法集結襲警等罪

【逆權運動】16名被捕人士下午提堂 控非法集結襲警等罪

反送中的浪潮由6月初至今維時逾兩個月，警民衝突處處。警方於周六先後在旺角及觀塘等地拘捕多名示威者，其中16人被控以非法集結及襲警等罪，將於下午分別於九龍城裁判法院及觀塘裁判法提堂。